如果127小時個主角當年有帶USB線，佢仲會唔會比石頭壓親？

用USB線綁住舊石，再加啲陰力，舊石一定碎

積下口德啦

我守法架